Waarom, als je _was_ te blazen aan ons--" hij gestopt, maar ik heb nooit zie de hertog er zo lelijk uit zijn ogen .
Ik ging op een-gekerm en zegt: "Ik wil niet aanzetten tot niemand; en I ain't got no time te blazen, nohow.
Ik kreeg om uit te zetten en zoek mijn nigger."
Hij keek kinder stoorde, en stond daar met zijn facturen kloppen op zijn arm, denken en plooien van zijn voorhoofd.
Eindelijk zegt hij: "Ik zal u iets vertellen.
